一人一個句子，我扮Ray Ma講返畀你聽

造工紮實，有旗艦感

連登冇Ray Ma Fans

而我不知道

櫻花貓真係好撚戇鳩

連登無乜 andog

零遲緩

大家好,我係Ray Ma~~~~~~~

fps好穩定

一大讚

好耐無睇佢

無frame drop

有科技感

唔係我見過最好嘅

冇Drop frame
有旗艦感

有無人覺得佢有啲GAY

英文講到成pat屎
廣東話講到一舊舊
普通話 唔好提

科技感十足

佢最大個問題係講野有高低音，長句子d停頓位亂咁停，好似唔夠氣要休息咁

未見過人整晒百幾條片講野都可以毫無改善

金屬感強烈

20小時前開post，20小時後你一條聲帶都冇，姐係咩啊？你hea我地啊？

因為我開錯post 大家都講返Ray Ma啲句子

如果要聽呢啲上youtube都聽到，洗乜搵我錄

佢真係好有錢